放件全新Alpha industries L2b

朋友代買左件Alpha industries NASA L2B(薄版Ma1) 藍色 XS size
但個膊位有啲窄唔多啱(以往MA1 著XS啱啱好,L2B細左少少) 所以無出過出街 想睇下有冇巴打有興趣收留佢

原價12xx 現放900
啱嘅pm 我

呢件slim 版好似要1800

slim版係淨色咩logo都無